如果址死經濟令政府破產無糧出

如果址死經濟令政府破產無糧出,班忠心耿爽嘅公務員同黑警會唔會肯共渡時奸

唔會

無錢時，政府會推消費稅 vat tax

香港冇可能

無錢仲推vat tax咪等於鼓勵罷買

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔會 政府大把方法CAP到水

Popo 無錢出糧好陰功豬架。

lm

最有效無糧出既方法係立法會否決權, 否決左個財政預算案佢
就係因為無左否決權, 政府先會咁惡
不過咁,就算有否決權, 泛民有無咁齊心, 敢唔敢攬炒就真係唔知啦..
因為一否決左, 成個社會係停運作, 全部公務員都無糧出,綜援又無得出